POPO話你屋企我話入得就入得，拉得就拉得，再無私人地方

黑警治港，在港的有錢人小心d啦

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

警權無限大

唔再有私有產權呢回事

煲大佢

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

共產香港

共產的時代來了

咁果 d 咩搜查令、手令、warrant...等係有無都無所謂？既然你話入得就要比你入，咁點解要有搜查令、手令，warrant...等既存在？

佢up唔出要拉個個人咩特徵 咩理由拉佢
可以無視

樓價要淋啦
支持黑警

毅進仔會話知個人係黑色衫

屋企冇人
我唔信佢爆門

呢到互互都有人黑色衫

推 呢個一定要人人記得

仍然圍繞拘捕。
你話我知要拘捕咩人我咪俾你入。

你入黎調查，查身份證，我絕對有權拒絕。

梗係要爆門之後先知有冇人㗎啦
不過完門之後做過啲咩就無人知啦